深夜限定心事台 (95)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

屌你😂

好7😂

肥鐺咁早起身

Hea 多陣做嘢

起身

牙鐺好9😂

依家先起😂

做多陣先hea啦😂

攰到

都係聽日先做

我一起身就見到

牙女

我都係

你又喺美國？

7點先開始瞓。。

好想快d變大個

我食完飯都想訓

要遇怪魔

係

咁開心

😍

瞓啦

你好9

唔了 開波

媽媽 我潛先

拍定手先

😍fuck you

咪叫你做多陣

乜料啊？

好靜

收工未

大力努力

我都成日俾人撚

一齊潛

收了

頂你。

睇戲

透b 幾次教我追女仔

我O1

依家？

準備訓啦

姐係無計傾

i fuck you

我都訓了

Hi秀爸爸

熊小姐

想食你

Deedee先生

點解

健身群組

你近d

Hi牙菜，

抵

牙支成日針對deedee

有無俾姨姨錫

一齊

遙遠的她

就算我幾無力
都要剪……!!!

靠你了

我食屎飲尿

早抖 灰色的世界

我會繼承你嘅意志

無野比你剪了

咁靜全部都偽毒

訓覺都唔俾

你咁弱嘅咩

粉紅色的世界

好過我a0

柴子叫我弱菜

扮咩姐

唔好啦

唉

秀爸爸教我溝女我A0

冇扮過 我同a0冇分別

行埋去講：我想屌你
（睇向西聞記學）

55

今晚溫書歌list（只要廣東話

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

早

我想屌你。

姐係拍過

怪物（粵語版）

我...想..屌你秀爸爸

Only You~ Can take me 取 西 經 Only You~

得我認真

不錯，留返gym聽

有英文

識貨醉愛dont text him

拍過手咋 邊有拍過拖

數字歌

今日抑鬱發作好辛苦

30624170...53202....13942（好似係

洗唔洗deedee同你開解下

咁我分享我ge溫書歌list比你地

今晚溫書歌list（只要廣東話

1.我唔溫書架喎
2.我唔溫書架喎
3.我唔溫書架喎
4.我唔溫書架喎
5.我唔溫書架喎
6.我唔溫書架喎
7.我唔溫書架喎
8.我唔溫書架喎

哈哈

雖然唔使ot，但今日返工真係無停手！

今日f2f上堂係度喊
之後同frd 2個人一間房上堂
我尖叫埋出黎

我覺得自己好似痴線婆
就快拎白卡

抱抱

我越想壓抑 佢反撲嘅力度越大

106啊

唱次俾佢聽下

我話#106

Mad b 好耐冇見
你星期三進行成點 琴晚唔係到唔知

咁我瞓覺啦

我突然精神翻

佢係中途講左句今日其實可以叫埋我地共同frd 黎

但係睇完戲佢主動提出話想行下
最後一齊係公園食糖水

佢今日同琴晚都有主動wts 我

MLA 樹妮妮 單丸 古巨基 搭多個 陳百強

仆街覆錯人添
話自己係女人嗰個自己睇啦

得啦BB整緊啦，今晚聽住瞓

眼訓

哼

打你

我今日做gym都尖叫左下，比個啞鈴紥到

唔好嬲啦BB

好搞笑，成日Ig見到少年股神開班收錢跟人買邊隻但全部用模擬交易paper trade

你係中幾阿

好似好痛咁 姐姐呵返

可惜我係冇合理理由咁叫
真係好痛苦

今日佢搵我都開心唔起

姐姐
我都要呵

六

擔唔擔心

我呵你咪得BB

聽日 要開心返

我要姐姐

呵返

醉愛姐姐

點解signal send 相咁慢

有

我唔睇醫生了

本來聽日睇
岩岩同社工同朋友講唔去睇

我是女生哦

唔驚啦上當年我呢個時候仲玩緊
考前一晚仲煲緊大時代，那陣大時代重播

以前21 2分要重考
依家22分都入到中大啦

醫生係咪都係比藥你同講埋D廢話？如果係就咪撚睇

keep住wts
有機會講下啲感情野啦 祝你好運

我淨係驚英文其他ok，只係驚到時淨係炒左英文自己後悔

係
食極都唔會好返

但有啲驚冇左藥嘅我會更加痴線

多啲接觸大自然比自己靜下會唔會好D

唔敢咁快講感情野住

佢？Who

X你

我唔知
負面情緒話黎就黎

我淨係知我唔想睇醫生

以前有本書叫做grammar in use
我由beginner睇到advanced
做晒之後到入大學都出嚟做嘢都無問題

個病

時間咪快過好多

好似啲股票咁

可能以我咁黑仔會成為第二個媽咪麵

投資同揀男朋友一樣㗎
應該係要睇長線

出嚟隻抽

我買我輸

朋友也是

擺低1,000,000出嚟俾你打

你擺?

一生一死， 乃知交情
一貴一賤，交情乃見

朋友我當你一秒朋友

我覺得我心上人幾好

遲啲仲諗住讀master 社工

我好細個就明白一個道理
無人會陪你一世，只可以一程

朋友我當你一世朋友

我好長情

無力

咁你應該只係活係自己幻想世界度，因為每個人都會有啲缺點，只係你認識未夠唔清楚
好多時啲拍咗拖都係會失望

我份人好誠實拍拖前都係會講晒我啲仆街野
咁你接受到先一齊費事到時話我呃你

就係趁你無力打你

所以要傾多啲計認識多啲
我同佢始終唔係好熟
我會理性啲嘅

個人越抑鬱越冷靜
今日見到佢都冇即刻覆佢
睇左集佢推薦嘅動畫先覆

我每月都會點上邊嗰啲燈燈

叫昇運燈之類，寫個願望掛上去
月供一個月一個月咁樣續

有專家分析當一個人係越負能量嘅時候
做事會越有邏輯思考同冷靜上天關咗你一隻窗，都開返一道門俾你

就好似盲嘅人其他四感都會好敏銳一樣

搞咩來

小心身體
個人冇事先做到世界冠軍

多謝大佬 聽日9衝去買

但係我諗緊依家我病緊
可能根本唔應該發展一段感情

雖然我朋友口講話唔介意
但我覺得自己累左佢好內疚

真係架，好有用
好多時英文唔好，唔完全關識既英文字唔多事
係唔知呢個語言既遊戲規矩點樣玩

以前我讀書d鬼仔同學佢地母語英文但係佢地都成日寫野詞不達意

呢個in use 系列仲有vocabulary in use 都好好用
呢本野唔係教你背生字，係教你咩場合用咩語氣嘅字

我記得以前寫文我寫waiting for your favorable reply我比個老師屌到仆街，因為呢隻字暗示左好似你食硬佢，佢一定要覆你滿意答案，好無禮之類

呢種係適當嘅場合用適當嘅語言呢啲教法一直影響到我出來做野講英文得體

順帶一提呢個in use 系列入到大學嘅英文係都係用呢本書

點睇今日qqq

我唔買ETF
我覺得Expedia 上到$300
如果你唔想冒風險又想過退休人士嘅生活唔使日日買驚風散，可以一試等佢跌翻160 既時候買

反正呢家牛3，一兩星期後都好快熊一

終於甩咗p

我都買我輸，我係弱質女生

我買咗張qqq call
等陣放咗就睇下expedia先

我自己投資既心態唔係要贏錢係要唔輸

寧願放棄100個賺錢嘅機會，都唔想冒一次破產嘅風險，呢個就係老牌巴菲特嗰啲人既心理

自律

納指上到13595 或者接近就應該要放科技股

點解要放嘅

藍色係for 英文底子唔好嘅
仲有本叫advanced grammar in use
佢係一頁教一頁exercise 咁樣

由最基本既時式到最難既倒裝句inversion 都有教

有中文版同英文版

我會建議你買全英版
因為咁樣可以練埋英文

我盤前放左1/4
愈賺到就愈要減持
咁樣先長搵長有，心理壓力降低先有理智繼續落下下all in 贏錢唔放，一陣回調返嘅時候又會嫌棄搵得唔夠多。最後到輸錢嘅時候就更加唔開心

至於應該幾時減持就睇自己心目中想搵幾多啦

我人生hold 最耐係港鐵
以前老豆幫我$8.8招股 既時候買

咁我應該要藍色聽日去買先

呢本書好多名校都會用
讀大學英文系同學仔都用來由頭學過
你問下學校英文老師佢地都一定會聽過或者用過

咪撚提學校D垃圾英文老師

佢那陣話留翻俾我大個娶老婆呢啲真係留返落嚟係一份心意

我大學grad時諗過教書

其實我都幾鍾意教學

不過最後好多原因無去到

同埋學校都唔俾人食煙

因為阻力位囉

當然好多人都會話屌，個陰陽燭圖係幾百年前日本人發明，個個都識睇個個都會發達啦

但呢個遊戲當有六七成嘅人相信，咁就會實現

心態同紀律太重要

永遠支持你

好臭呀你

拎條橡筋調起個春袋一貪心就用棍打落去

我中英文oral 5星星架

不過我數學白癡，對數字有障礙

我無得考oral最鍾意數

食支雙喜做翻自己
食萬寶路就學業進步
食健牌就有排捱

我剩識三角關係

心態需要改變下
得閒行下散下心

打咗3次

我發現好多gym睇落白白淨淨健健康康，但原來好多做gym前都匿埋食煙

我愛她 她愛他 他愛我

我作仔身形
聽日被人斬幫我擋兩野

我最想搵個女朋友既條件係識打保護下我呢個壞鬼窮書生

By Pyth theorem

唔習慣贏錢
買翻張put作死先

用呢個方法未必可以贏到大錢
但絕對唔會輸到啲咩錢。唔輸就會贏

好似我呢家安安樂樂晚晚有覺好瞓

古天樂： 你想好悶好悶咁樣贏錢，定係好型咁輸晒

要將風險降到最低就贏

後者

記得做個負責任嘅投資者
最多option 好啦
所有要補倉嘅嘢就唔好買

睇嚟你同我一樣對數字都有啲障礙

汪

你總共攞咗幾多錢去美股嗰度

大佬

記得係閒錢

我覺得好多

你仲讀緊書，都有50,000積蓄好叻㗎啦

所以咪話唔覺得係閒錢

唔好意思呀對唔字

傻瓜嚟嘅，投入幾多錢同實質最後拎到幾多錢就係冇必然關係

可以練到人性

點練

我賺咗幾千萬啦

郵輪呢

吱

有料，我賺得十幾萬已經覺得好多

人性係貪心，貪勝怕輸
人性係羊群，鍾意跟人，人云亦云

見高就高，見低就驚想放
見到賺又唔願放，回落又唔捨得
到真係蝕又會恐慌拋棄

仲有好多人會出口術氹人拋貨

見到升好多又會嬲自己唔買，但當隻股票一文不值時又會覺得沒價值

克服到就留到最後了

個本咁大
好難唔贏

又mon

人生大師

對唔支囉，讚下人唔得既

不

談何容易

不過呢個係人性既試練場來

堅持自己的信念唔好理其他人

我師傅真倉今年真係執左700 萬
不過之前一下回落得翻二百萬佢主要唔係教我點睇技術圖，係點樣做價值投資，發掘一些未有人諗到既概念，現在被人低估既公司

點樣分注點樣減持

咁似reddit仔嘅

哦，我師傅係我做野識既前輩來佢係我貴人來，教識我好多野

我話佢搵d被人低估嘅公司似姐

唔係講佢壞話

我前幾日去Kim到剪頭髮真係抵佢係全香港收最貴既salon

4 個月前剪過，那到下到reception 洗頭 到個髮型師都叫出我叫咩名，知我有咩要求

佢話我知每個客都真係抄notes 記低晒重點

仲有個個都着晒西裝打tie 去幫你剪

入去門離遠有人門口接你

最痴線係我訓低洗頭，頭頂有棵樹俾你望住我未見過有人種樹

我希望4點瞓到

叫咗你做㗎啦

私chat好mk

希望可以靠天書幫我英文上一個grade

加油阿～我個人最尊敬d讀書人

你無督促我

料

好sweet

今日唔想傾計

做咩秀爸爸，有女都咁頹

忙到喊

牙正

手下留情

話緊你

我好眼訓咋

以為你又嘈

我會攬自己

PM我

鐺鐺

編輯

明明就有

明哂

做咩咁唔開心

食屎啦你

早啲瞓啦成日都唔夠瞓

搭車果陣訓

一齊飲

我唔覺

以前聽陳奕迅總會未懂裝懂的感慨
而家聽返先明佢D歌係講緊啲咩

好攰好眼訓
張床呼喚緊我

你入唔到深層睡眠其實係冇乜用

到左未

好多歌大個先明

好想有人可以俾我攬 亦都好想有人攬住我

咁做咩唔去瞓

所以我唔係day off果日都唔會夠訓

我要

百貨應百客
一定會有鐘意呢種性格既人

返工

唔使陪女女咩

咩到未

我無得瞓你都唔使旨意瞓

要俾自己嘗試下唔同既機會

真係唔好飲咁多咖啡越飲越多

。。。。。。

我中毒了

又唔見你關心下我

可以訓多幾個鍾咁啦
不過行街仲攰。。

攬

咁早唞啦屌你

咩ak47 咖啡機

咪就係。。。

咁都屌。。。

鈴鐺媽媽我想許願得唔得

每日關心太子女功課進度（1/1）

錫啖先啦。。

係到

佢陪女咋 你估真係陪你班麻甩佬吹水咩

係咪應該學下買股票

咁試過呢？

我又輸

我不知幾真誠。。。

好啦

男女通吃

算啦秀爸都三張幾，仲唔陪女點連生貴子

我對蠟燭許個願 凍結了傷心片段 Say Happy birthday girl 可否替我沖喜 拆禮物時亦需勇氣

秀爸
我識自己去廁所

唔記得

隔住個mon都望到你係度偷笑嘅樣。。

又bin?!

佢犯法嘅話都生得出你

通常呢d係靚仔先得㗎

想買廢老股

牙鹿話我笑得幾charm架。。

基佬通常靚仔

西瓜

一年好多%

我唔犯法的。

偷笑都charm抵你有女。。。

傾到好為止

點解我唔係gay

菜餚

..我小學雞個陣

約佢一齊瞓覺咪得

出撃

多謝 祝你都有女。。。

佢未生日嘅話唔犯法都可能生到。。

好貴

你可能係。。。。

其實我幾鍾意呢首歌

我要女嚟做咩。。。。

你日日係咁鞭我年齡
我會發癲。。。

我未真係要叫聲老豆

爸爸

仆街 原來你條女唔係女係雞嚟？

一定可以

咁我呢。。。

我都唔係靚仔

正 最鍾意激到啲死老野扎扎跌。。

。。。。。。。。。。。。。。。。

Book間冇咁貴㗎囉 條女一定好貴先得? 拍拖呢啲嘢都係互相夾嘅啫

好波

買左MSN。

@太子女

book酒店唔洗錢?

收到wind勁靚仔。。

我點知你鍾唔鍾意首歌....

間公司

跳定跌。。。

又撚

太子女話我女朋友係G。。。。。

又想離間dllm 佢都叫你B唔叫我B你重想點？

你有屋企已經好過我。

當你打錯字 你已經喺網絡世界嘅罵戰入邊輸咗

佢個心得個老牛 唔會有我

又收咗皮。。。

@正字

你地都交換哂相啦。。公平咩。

跳 太興奮打錯字

食完飯好似無咁攰

佢傻妹黎。我唔怪佢。。

認真。。。

有病睇醫生啦。。

你有我呀爸爸

。。。。。。。。。

餵你食

邊個係老牛...

Pre order左等通知

你係佢心入面有一定嘅地位。。。

牙仔

認真撚

唉..

無咩意思㗎啦 踢一踢郁一郁。。。。

等wait

請

你係佢number one。。。

我淨係識牛佬

我又唔係小朋友

寂寞到夜深

其實跌都無錯
希望你跌撚到斷腳

我係爸爸 牙鐺係媽媽

食嫩草個隻。。

我唔做呢啲嘢。。

我雙腳好健康 有心。

你做爺爺

咩

你點解要老濛爭女

快高長大，學業進步，身體健康，財源廣進，事業有成，一年抱兩。多謝各位

媽咪 點解啲人話女追男隔層紗嘅。。。

即係邊個

咁你可以慳力

喂

你先係。。你贏咗啦 滿意啦。。。

濛濛唔係絲黎?

牙正請你小心講野

屌佢老母呀我。

同埋希望我開post既時候記得

係㗎啦 係男人啱你啲㗎啦。。。

牙正唔識珍惜你

正字 俾你wechat我

你唔比木星打死都比牙濛打死我話你聽

媽媽年年18

同你差幾十年到

今日唔知聽日事

快啲推走佢。。

打機又輸

諗起呢首歌

重有邊個啊。。。

跟林作買左保險

係嘅大佬

靚到

Wechat Block !

我屌你老師啊。

你話有咩可能拗翻直一個人

咁貪心都得？！

附近的人

無人想同你chat

果然係爸爸

caped

#512
竹館太子女

編輯

屌我唔係基佬

你大言不X

我In唔in呀?

唔係做assignment?

你又知

建議樓主pin 返佢嗰句

唔係受過高等教育既咩?

5:00

小朋友先選擇，我都唔小啦我全都要

我ex

咁你條女會好開心。。。

我師承鯨狗。。

係呀
佢都話我醒#512
竹館太子女

編輯

康城仔。。。

受益人係邊個先

但老牛>>>>>>>太子女

dok灰先

我等你下課

做咗陣又唔想做

gchi

瘋狂恥笑

無受過 我dse5條U

咩機

村西透，1948年9月9日－；或譯為村西徹），，是日本成人影片（AV）導演、企業家，生於福島縣磐城市。
73歲嚟講係幾in既

咁你識唔識珍惜我

係 佢康城打手。。。

佢條女

走開啦

大佬出來了 正式宣佈透叔已收皮

我是女生

編輯

你無聽。。。

幾時交

介紹返
我先係爸爸

頂住牙

你做唔到嘢。。

就嚟chur死

我有聽到首歌啊但係點樣

講個故事
今日qqq買完call賺100
再買put輸100
完。

我聽日交今日都重未做完

我溫咗一個半ch

腳很厲害。

木星

我嘅訴求淨係返工
都係潛水先

？？？？？

打佢未

你啱
我只係你隻狗

聽日

baba

去死啦你

你唔聽話就改你個願望

Weak

我不想捨得 不想懂得 是誰惹誰 言不由衷

我覺得好難
牙女心已死

競猜太子女幾時先去做asm

你無督我。。

88888888888888888888888

差幾多未做

做我同鈴b個女oj? ❤️

村西透叫我去死。。。。

88女神

不過可能真係要縮短少少
我想維持係一行內打完

可否不要走

屌屌don't weak

我想做你做朋友。

叫咗啲兵仔做嘢

木星I need you

異地戀
等咗一年
應該要等到2022年先再見到面
好愛佢 但我已經開始攰
一直期待 但又一直失望
真係好辛苦

6成

不嬲好聽話

Oj 住洋樓養番狗

long d真係好難搞

無咩意思。。

牙女乖

字數嚟講差6成

點解我收唔到通知！！！

屌我幾時先發達

你一心想叫我去死。。

靚女就係
但靚女都唔使追人

成日半夜諗起要隔好耐先見到對方就會喊

朋友之間梗會有啲交通架啦。。。

我無恰你。。。

我做證人

我都係有爸爸媽媽嘅人

facetime唔ok嗎>

希望4點瞓到

早抖

我唔得了

你係無。。

不了 我愛工作 工作愛我

1.000000000000000000000001
我腳咁勁

知咩事。。。

交通？

電話同面對面見真人感覺唔同

牙糕

我都想發達。。。

咁你愛鐺哥否

on9

交流

牙女晚晚都喊住話你衰

一年姐 好快過

而家多咗個商場仔有戲院 之前真係。。。。

幾時到期先

我無。。。。。。。。。。

我係咪就黎變牙膏

我會拖

財務自由。。．木

真

唔住hall?

你都試過>

我都輸到就嚟變on9

睇錯左...

我同你唔係朋友 係情敵。。

聽日…
316行權價 我1.9買call…

你都睇到佢點拒絕我㗎。。

牙膏都幾好。。

鹹濕小陣好冇

無 有溫度唔同啲

打交啦

咁近邊有得住

唔好 牙膏唔好食

佢就係想你地睇錯。。。

你唔係我對手。。。

睇你搏唔搏聽日/陣間閪冧

想扯頭髮 但佢高我廿cm

士多啤梨同提子味

我屌你。。。。。。。

因為俾你個名影響左

你知我咩料。。

濛b終於見到你

？？？？

直接坑口搭小巴

宜家放哂所有嘢
諗緊點部署好
你今日點

你會唔會四點都未開始

你唔需要出現都係我同正字之間一棟無形嘅牆。。。

要搵認字特警

咁掛住我

Hall位咁搶手 要靚女先有得住

唔好蝦老人家啦

咁你有冇掛住我先

有啲驚我而家已經眼瞓

會

我檸檬味 平時食太多

其實佢鍾意啲笑得好睇既人囉

你企係佢個邊。。。

輕倉賺餐飯咁

咁聽日會仆街

我都成日食。。

我驚你錯手打撚死佢 益咗佢條女

掛住你對腳

幾時要交？

咁佢應該好鍾意我。。。

咁你照計有

我聽日有錢買驚
買完再輸

你俾錢我可以當無事發生

無乜意思啦 你明知佢有女都要癡埋去佢度。。

我冇異性緣

戒煙

聽日晏就
無驚過

真係好過份

要儲錢買芒亨

即係你冇否認你靚女啦

你已經有正字

你邊到聽返黎

但係有男朋友

所有人都睇到佢都重話我恰佢

你笑到咁。。 >

睇到你合佢

佢就係日日請我食0檬嗰個。。。

，差6成，即係幾多字？

我係咁

牙正岀黎面對

你哋耍花槍啫

所以咪唔要你囉。ZZ

佢就係想你地咁諗。。。

其實唔多

唔得 要陪一陪女先

佢老屈我

反正你都想。。。

好多女

佢係真係請我食0檬 唔係假。。

躝啦

收嗲啦 佢而家企係你個邊就牙刷刷

我唔係啲咁嘅人嚟。。
媽咪話拖手會有bb。。。

好明顯佢講大話啦

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說正字算是誰

咁早啲訓，有精神先做啦

我聽日堂接堂無得做

系b 好耐冇見

我而家都溫溫XX

何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構

而家講

反正你都想有bb。。。

溫溫燉燉

。。。。。。。。。。。原來所有嘢都係我虛構。。。。。。。。。。。

做緊咩

我唔想。。。。。。我已經係巨嬰。。

係 唔該你。。

情人節不要說穿 只敢撫你髮端 這種姿態可會令你更心酸

掛緊你

你唔好再講啦。。。你開親口都唔係好嘢。。。

online上堂做，無人覺嘅

咁你仲唔嗱嗱聲

你點會無錢

Flirt我？

唔係咁好嘅

豬撚晒

我唔想做

唔係呀 講事實

唔好笑佢啦呢個已經係佢十成功力

你係大食貓

佢受架一定會

鯨狗我師傅嚟。。

我們 是真的愛嗎
我想問我自己嗎
要是像 家家酒 想要家 就有個家
那該有多好呀

好勁...如果係我紅都面曬

教你咩？

來吧獻給你叫幾百萬人曾流淚過的歌

男人都唔可靠

呢個post好international
搞到我都想講啲English

點樣唔敬老。。。

ho ying ar

叫咗你跟透叔學下野㗎啦

就算讓我知道我永遠只是單戀
我也會藏著感謝 笑著和你說再見

我鍾意純情嘅仔仔

講真話你唔信我

nei hai mars man wor

好似唔止

唔怪得你成日片牙西

笑着說沉淪那些苦海會有害
因為我堅強到利用自己的痛心 轉換成愛心

我好純情 我係a0處男

學佢就俾人笑緊

係。。。全部都係佢教。。。

你咁可愛

Flirt 緊我？

係 我覺得佢醫護方面既知識應該唔錯

。。。。。。。。。。。。

pm我

你快啲do下Assignment啦
otherwise tomorrow死得得

pm我未

我唔想do

Don’t do don’t do still need do ar Ching

仲有遺傳學

直情要進一步啦

你走啦 我無嘢想同你講

同佢生個咪可以遺傳佢啲基因

進一步即係點 我驚我會怕醜

咁同我講，好唔好？

拖延症發作
其實我都要再做project
但我都未搞
今日已經做咗好撚多個鐘

你有咩想同我講

算啦你去搵vien

我末期

唔搵鳥 原諒我

想叫你乖啦，快啲做功課，唔好再拖

他都一走了之 妳會否哭訴後找我做靠倚 他狠心妳亦堅持 才令妳心血註定棄置

ok 加我tg

我果然係心事台女兒

我同學好似話佢唔係好做嘢
喺入邊啲人際關係麻麻

你咪係個他....

留比我

分野係寫Essay? 幾多字先

佢都唔洗靠讀書啦....

我差好少其實 本身份嘢都唔多字

我仲搵緊人夾family plan
想買豬me put

屌你以為你大鑊過我
似乎我情況仲緊急

我要靠讀書

A0CakeCake

我係已死拖延症患者，想叫你唔好再拖，唔好步我後塵

應該係
我個腦有曬點寫就係唔想寫

Pmed

唔好 一急跌隨時iv crush

時候都不早 要去weak 了

無啦 步咗啦....

你又靚讀書又叻 點搞

我都未做完...你瞓乜....

put正股急跌唔好咩？
咩係iv…

咁唔驚啦屌
我聽朝11點前要交

咁祝你好運你差幾多

不如你睇清楚concept先買 豬死你

又9up搞到我心思思想見你個樣

叫我走嗰個又係你...

就係想你心思思 不過又唔俾你

........好啊

有d相咁姐 冇乜野

我諗住買90蚊行權價put wo
唔通佢真係上3xxxx

當年開足3晚頂，交完訓咗成日，認真24個鐘，女，唔好步我後塵

你有冇睇過
實有啦你係變態

咁我應該一個double 我咩都無做都瞓十幾個鐘

其實認真問 日日瞓10幾個鐘有無問題

想整個麵食

我懷疑我有病

好正但有時越瞓越攰

你好衰

乖啦，做功課啦

整

牙料我而家就係越瞓越攰

唔係隻股跌隻option一定升 你睇清楚點計先

你瞓唔到多？我瞓個晏教都多過你

食完再做

牙竹 我瞓唔瞓都攰

我明

唔瞓緊係攰

我煮你食，indome，要唔要？

我係基於對學術既追求先唔覺意唔小心咁有個fd send左俾我就不經意咁輕輕望左兩眼

你好慘

瞓完都攰

瞓得咁多

好

我豬嚟

ghost in the shell有無人會去睇

有時瞓開就想繼續瞓

咁點算

唔想落床

正唔正？

不建議...

話說訓得多，唔代表會精神，要跟岩個生理時鐘，keep住同一個時間訓同起身，先最精神，就算想訓耐啲都要逼自己起身，行個圈先再訓

你正d

唔想同張床分開

無人睇?

幫我剪腳甲

最近先重溫完，盒碟keep到依家

一齊睇

話說有冇睇過2次元解密條片

你陪我睇一秒先

講咩的?

透過選秀節目《PRODUCE 48》出道，由日本與韓國成員組成的限定組合IZ*ONE，經過2年6個月的活動後，以及多次續約與解散的傳言，終於宣布決定按原定計劃，在4月解散。這也同時代表大家一直非常關注的日本成員宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美，極有可能回歸原屬團體(HKT48、AKB48 Team 8)。

睇咗

幾時

睇開super y

-1

都有睇

咩-1

識野

男男滿足唔到你。

男男
男男

等我翻黎一齊睇

男男

加埋我，THX

你巴定絲，預埋你

不了

你已經痴左線

牙鐺 聽日就係happy Friday

然後星期一又返工
沒完沒了

大獲？

永劫輪迴

下次細心DD

想擺脫呢個輪迴 做返自己鍾意既野

自己鍾意嘅嘢=?

只求返家鄉 係咪咁難要求？

邊有咁易呀星星

露營
睇書都已經好勉強 太攰
唔想再比金錢綁死

返黎

要自己每一次都要有進步

要升牙

財務自由？
但日日露都會悶㗎

跌啊

呢樣次要
主要係覺得人唔應該被工作佔咁多時間

原來係股

相信你下次可以

跌咗你係咪買嘢送俾我先

你以為係咩

岩牙
所以要離開香港 離開Asia

返香港

啱 Asia先係重點

有時得 有時唔得
其實講到底係我逼得自己太緊

不了
聽到都想嘔

You got it man

我今日做野做到頹
想個市同我一齊跌

真係好壓抑

咁咪一直鬥唔搵明明係佢錯

點解唔調轉咁諗
要同個市一齊升